［改詞］我屌鳩你新假期

原曲：陳詠謙 -《脂肪葡萄》
改詞：善莫善於水

出親街 越黎越肉赤
下下食劣食 食到有腎結石
極夢寐 誓神又願劈
心諗 去試下唧

面前勁多花款 款款都分數負
鱈魚硬海膽苦 人嚇到叫救護

明明係紫色色素晚晚講起
明明食拉絲芝士臭過頭皮
人人做抹茶控並冇道理
心諗 仲煩過老味
明明係高手隱世晚晚講起
人人又點樣分到燕瘦環肥
明明係跣鑊你話介紹你
心諗 我屌鳩你新假期

伏又食 食完伏又再
再中伏但係 伏到意料以外
打飛機 廢長文標語
拉桿 佢替你改

作為劣鳩fans 一街屎點敢餓
市場劣質偏偏 人個個愛折墮

明明係紫色色素晚晚講起
明明食拉絲芝士臭過頭皮
人人做抹茶控並冇道理
心諗 仲煩過老味
明明係高手隱世晚晚講起
人人又點樣分到燕瘦環肥
明明係跣鑊你話介紹你
心諗 我屌鳩你新假期

明明係紫色色素晚晚講起
明明食拉絲芝士臭過頭皮
人人做抹茶控並冇道理
心諗 仲煩過老味
明明係高手隱世晚晚講起
人人又點樣分到燕瘦環肥
明明係跣鑊你話介紹你
心諗 你班木契幾時死

抹布個抹
搵到MMO我幫你搞掂佢

新假期 極邪惡

你放心錄咗先啦

隱世極邪惡拉絲

BTW，係咪有啲磨通

屌你老母新假期

少少，有個位444填咗404，33344400填咗33394400

冇MMO點搞

「仲煩過老味」係20449喎，旋律明明係 do do do re mi
會唔會扭得太勁

呢個咪係444填404囉
俾少少時間我

各有各老味

冇聽原曲，但依個topic 即like

Woo ~

oh oh oh

Oh oh oh

我屌鳩新假期

投降
自製MMO唱唔到

呢個都唔錯喎